依家冇晚市 大家會同另一半or朋友去邊度食？

如題

通常唔食 當減肥

啫係屋企食啦

點解會認為非黑即白呢？ 唔食就唔食 點解會理解為係屋企食？

朋友就約食午餐
另一半就早午晚都係屋企食 有工人煮
宵夜就買番車度食

宵夜係邊買多

6點前食

答你我就自爆自己住邊區

想知

屯門？

唔係

人哋都話會自爆 樓豬仲問問問 問你老母閪咩

另一半緊係開房